【南早】中共全球抹黑香港，花百萬美元落廣告

同之外有外媒拒收買的消息一致。

內文講中共派員到處同人講香港示威暴力有西方勢力：

南早唔係大陸有份架咩

CLS

阿里買左，間接跟黨性。
大方向評論跟黨，但仲有少量空間放軟